琴日發夢屋企隻芝娃娃想做警犬 佢話如果有套警察衫著就好

如題，邊度有得訂或者有冇idea可以自己整？佢發夢著住出街會唔會構成辱警罪？

推！

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

一齊推！

佢真係好想做警犬